跪求舊版 IOS telegram... 5.0.2

錯手upgrade 左冇backup .... 求咁多位幫手

ios唔同android，我upload比你都裝唔到架。

你上google，搵教學download番舊版app啦

入我個adblock post 唔多唔少都對你有幫助